[[尚欠三千]] 工程同建測規園界，差3000手足趕走盧偉國同謝偉銓

［轉載自時事台］

民間記者會計左條數話
工程界差1900個人選民
建測規園界差800個人選民

2020選民登記填表機

工程思政
Covision

做緊老細嘅你入一入黎 我比張進出口界嘅選票你

做網店嘅入一入嚟 登記做功能組別選民 即時有票踢走張宇人黃定光

推

工程師冇咁易考到

push

香港大撚把人有

拎埋個RPE咪投票

其實而家最怕係有人洗橫手唔批RPE
本身佢批唔批好主觀

總之有相應資格既快撚D申請

連登平時臥虎藏龍，千零二千個charter

大把人有都講得出

感謝各位

Push

其實真係好多人有
係要有D年資

舊年登記左

40歲個班真係大撚把
不過你督尿仲黃撚過佢

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

工程巴打

Tui